我係咪有cancer?

呢排屙黑便情況多左 間中又好肚痛
上網一查 越查越恐怖 又cancer又胃潰瘍咁
有無醫生/bio撚可以救下我

R. I. P

下世小心d

繼續上網等人救啦

On9仔睇醫生啦，醫生都要化驗完先確實答到你啦

推到有連登醫生幫你為止

自推推推

幾歲？

同醫生講屎好尷尬 ..

20

仆街啦
比你咁樣講一講
我都驚驚地
依排都好黑

咁死又真係唔會尷尬既

食得熱氣野多又夜訓掛

放心啦，唔驗就唔會有事

咁同棺材佬講定價先

你千祈唔好睇醫生呀
叫你睇個醫生都咁撚麻煩

我都keep左幾耐時間下 得閒上網查真係好驚

我唔想死呀

希望係..

樓主死咗未?

痾黑屎係胃有事，一定要睇醫生
應該會照胃鏡

似係喎 但有得醫既

我唔知應該去睇專科定book健康院檢查
如果去專科body check好似好怪咁

你死我都未死